長洲飲食討論區

有冇巴絲都是住長洲
有冇咩好食推介?
成日放工番到去8、9點已經冇啖好食
肥妹又成日都唔開

食老麥啦你

江記
漢那
家家樂
弘廚 晚餐
永利
在水一方
麥當奴

LM

留名

等夜啲食煎釀三寶

食多d啦

之前都有食下家家樂
但係佢收飛派餐果條女D態度真係好撚差
不了

而家反而會食下長洲人家
炒粉麵飯都幾出色

食開邊檔?
兩公婆定係肥姨?

其實七月都OK
而家仲好似開到成一點

行前少少有間新野少店主
有冇人試過?

愈黎愈唔抵食
10蚊得5舊粉 on9

食過lunch，幾好

鍾意食師妹

長洲仲唔夠多人咩

無野好食 唔好黎

多多先係真正長洲人會食既野

燉奶佬
家家樂 不過個女人真係好撚閪

夜晚無多多食

屋企無飯食既話多數都係食弘廚/新菜園

弘廚正
但次次食完都成陣油煙味 永利又係

我都唔鍾意坐係入面食
又逼又焗又收唔到電話

再唔係仲有英皇都ok 不過好似差過以前

瀛窩居都唔錯

家家樂 條女係大聲講野姐

居民討論姐，收工冇飯食

呢間唔知係邊

英皇粉飯/粟米魚飯炒底都正
不過夜晚好似唔開？

多多好食不過咪精勁d

佢個雞翼真係出面食唔到

唔知樓主住長洲住咗幾耐？

依家夜晚仲有冇嗰啲擺檔壽司賣？

有，但衛生情況自己諗
有朋友試過食完痾到七彩

記得有呀婆睇檔個時仲有買

跟住得返個女人自己睇個就無再食

係咪平時宵夜個2檔?

其實佢地野食上有咩分別 記得有車仔面

夜晚應該有開 之前都間唔中去食

夏天3x度4，5點開始擺檔到夜晚，又咁多勇士敢買

上年新年前$5 4件新年後$10 6件，今年新年$10 5件之後冇再減返

以前食過炸鮮奶，而家仲有冇

出世住到23-4歲左右搬左出去
上年又岩岩搬番入黎

兩檔野食上基本上冇分別

識食一定食通記 弘廚都

真心問邊擋海鮮食得過

想知你地星期6日假期個D會點過
出邊多人過MK

邊個係肥妹 叫得佢好可愛

一加就加50% 識玩

唔好再推通記了
星期六日等半個鐘都未有得食
btw偉記魚皮世界級

樓豬有冇見鬼

咁你食開邊檔?

慧星對面果間車仔麵

我食肥姨(幾個女人果檔)
食左十幾年買三寶佢會送多兩件

我食開興樂

無開就去蘇波

全日係屋企唔出街

金花 通記 蓮香

講講下就一年無入去

加下開左好多新野食

多左檔賣類似酸辣粉既野
個味係深圳果陣大陸味
都唔錯，如果不時想食下元素周期表的話

肥姨 每次夜返都一定去買

金花炒野都好出色
隔離藍鳥入左鋪後覺得渣左

巴打早餐有冇介紹

之前有食英皇 但經常無位

阿倫其實唔錯
不過都多遊客
我中意佢中餐可以配薯條
不過價錢貴左少少

如果想食粉麵可以食宏廚再行入國民方向
轉角位果間，好似淨係開早上
有叉燒/牛腩/螺肉
紅豆糕都出名
食左咁多年都唔知佢叫咩名

肥姨好處係就算坐4:15番都有時仲有得食
打風落雨成日都照開

睇左openrice唔錯

如果阿倫坐到outdoor都幾relax

上面題到少店主8點半收爐,9點幾做埋幾枱客就收
除非你一早打去叫定

瀛窩居就係海之日舊鋪個位度

其實宜家入夜選擇真係唔多,好多都唔做夜市
仲有少少選擇既例如藍鳥,英皇,海之日
肥妹當然可以但成日唔開

BTW香港人唔好再入長洲,無論假日定平日都勁多人
特別係假日,一班船可以有一半係大陸人

個間淨係做朝早,11點左右收

粥/豬腸粉恩記
粉麵三文治蓮香
西/港式到此一遊,弘廚,漢娜,街市隔離有間茶餐廳唔記得咩名
飲茶漢軒

哩間野好差,除非你好耐無食酸辣粉又掛住個陣味
我食過一次就無再翻食

想試 但睇完你咁講就不了

你up晒出嚟,遲早星期六,日你想食都無位你食

肥好真係抵食又好食
搞到隔離好姐勁垃圾咁

香港人真係唔好入黎
我搵唔到位食飯

日本野我淨係食七月

宵夜檔食左咁多年真係食到悶
好多時都寧願買M記算

恩記都出色
炸物good

好姐食粥好過食隔離個粉面
雖然我老婆成日食,貪平

七月貴呀嘛,雖然佢係咁多間最好食個間

釗記

食慣恩記D粥就會覺得宵夜果檔係垃圾

海南雞飯
釗餐

超好食 間通粉

近近地食早餐好正

釗記係大菜園果間？
你地有冇食過當年仲係釗伯果個年代
雞批/牛米100分

好姐D粥好過恩記

我認為唔關事 單係大陸人入黎已經係咁先

我自己 五,六,大時大節 一定唔會入長洲

有冇人知咩名

之前食過佢D車仔麵覺得太咸就無再試
見巴打咁講下次去試下粥

係 收左皮

好似叫張/章記 D朋友係咁叫 我都唔肯定係咪依個名

特別係冬天,好多人幫襯

我都唔知,淨係食紅豆糕

估唔到咁多長洲人

好似係
應該係張記

諗起以前有間嘢叫 「到此一遊」 真係好好食

我頭廿年都住大菜園
不過釗記太多人好少幫襯

重係到

哩間仲起度呀
咩野以前者

仲有間係街市仔夜晚都開
唔記得咩名
有得食鐵板飯都ok

一時間唔記得個名
舊到此個位

七月未食過
好似好貴 但係裝修的確唔錯

吓 屌
下次去要搵下
見幾間執咗

Yes，夜晚都叫做一個選擇

堅貴
用料係ok既
貴海之日2-3成左右

其實好貴又算唔上
10件壽司唔洗$100
三色刺身飯都係$100鬆d
長洲黎講質素好高下

搬左去新菜園對面,食得落隔離
唔做夜市

拍埋海之日度就好貴

打邊爐黎講
食得樂/基地/醉雞店
大家回睇？

醉雞店唔錯，不過見佢搵人頂手

賣麵包果間叫咩名，又高質又平，10蚊3個，香港無可能食到

海之日個樣好似劣食
不過成日爆場

基地次次行過都想食下

好似幾有feel 唔知收費點

喜徠食堂

基地仲有泰國野食
不過泰野都你以前興隆後街Thai food好食
而家搬左去北社

長洲人家唔係金毛條撚樣開嘅咩？

呢個真
Weekend先屌左條方包！
岩岩出爐時真係世紀級

醉雞好似做埋哩個禮拜唔做
搬去hung hom

個人覺得食得樂同基地差唔多者

岩岩開果時江湖傳聞話係
不過已好耐冇見佢係長洲
長洲人家淨係見見佬係到

大新後街個間?
我自己圍內叫面包仔

我每1,2個禮拜幫襯一次
其實唔太差
對得住個價

Yes
屌打全長洲麵包店

下？以為做埋0130就收工，前排最凍個日全部冇開工

屋企都係叫圍內名，上網check咗原來叫聯興餅家

可以搞個長洲食聚

好味只限新鮮

隔左個下晝已經唔掂

佢成日唔開就真

d野食貴個市區，由其係冇冇夜市d鋪一餐揾埋兩餐食lunch一碟飯$60唔包野飲

哩間泰菜真心平靚正
可惜,愈搬愈遠我屋企

肥姨成日開淨佢一間都仲開

樓豬 有冇見過鬼

身同感受
我之前住好近
同tiger好熟

佢開唔開睇心情

排隊果啲狗也不屌

冇

睇係咩人排喇,外人排個D本地人睇完真係得啖笑

無

魚樂又點睇

碼頭大魚蛋d friend

唔提早BOOK位既話好難有位食
基地d野都唔錯

Tiger 個烏頭又平又好食
基地我mama地

但甘永泰個豆卜真是好食

佢個明爐魚真心抵,1舊水
清邁差唔多2舊

嘩
甘泰個魚旦宜家貴到

依家可能同b&b合作，d樓面人全部係b&b人
d態度好麻麻，上次問佢地係唔係合作點解d衫係b&b
A mk仔：我唔知wo
B mk仔：我打份工姐唔知

咁撚串

豆卜要15蚊串
不過成日忍唔住落去整串

新寶咁夜有無？

又執柒左

釗記執咗真係好可惜
其他真心好食嘅唔好推啦
咁搞法盞遲早長洲人都無得食

搬咗一次
不過覺得越做越差 其中一個樓面又串過馬撚…

最燥果個走左之後而家果幾個態度都幾好喎
食物質素岩岩搬鋪果陣差左
做耐左又好似正常番d

偉記蛋皮河

和樂幾正 新鋪位遠得濟 舊位係樓下超方便

可能我太耐無幫襯

7月好一般姐，當然係長洲算好
但最on9係d網媒不停用同一篇鱔稿翻炒冷飯推介話隱世壽司店，就好多人@xxx我地搵日去試下
Dklm山長水遠入去食壽司真係吹脹

正常喎
反而早幾年個批就真係串

宜家哩批ok喇

利申:識個老闆

移民返加拿大

永遠懷念釗記

搬左鋪之後麻麻
之前淨係賣小食果陣成日放左學去食

btw ip都唔洗check

我又會咁諗,其實對7月對我地都係好事
如果無香港人入去食,佢地哩個價位淨係靠長洲人做唔做得住先
做唔住,到時我地又少左個選擇

食魚蛋就食魚蛋仔啦
夜晚一個人食開心，面對面，紅點
一班人就基地，漢娜，pizza

魚蛋仔連長洲人都排隊

魚旦仔搬返去明月X個邊
之前起漢軒反而會幫襯

面對面唔係唔開夜晚咩?
好似星期5,6,日先開夜晚

紅點不了
食開心好過

我食過一次，冇下次

兩睇啦，佢一開波已經target班遊客，價錢貴d都仲係一船船遊客去食，跟住不停加下加下同太多遊客食，長洲人咪又係盡量小去

之後遊客見人排佢又排，同佢9up兩咀真係幾開心

哩間我一個月一次左右,4個人食都成千蚊埋單

PIZZA其實都幾好
不過遠左少少

我成日一家人去
4-5個人幾百蚊埋單
如果唔食刺身都唔會話太貴
炒拉麵 / 關東煮 / 燒油甘魚頭 / SABUSABU / 西京燒 / 燒魷魚
呢D都食得過
如果就咁叫個日式咖哩飯都係好似50蚊左右落樓，OK啦

魚蛋仔好似已經70幾歲
仲超精神

班人的確好撚串

點解咁多負皮

原來醉雞做埋呢個星期就搬
食得樂請都唔去
之前食過叫左一隻雞
食幾件就乜都無哂
利申 做過廚

碼頭間酒吧有冇人知咩料

醉雞店有個帶子餃好好食

好似仲未拎到酒牌

搬左出黎幾年
平時都係番去陪啊嫲朝早食漢軒 夜晚食洲際
夜晚真係唔知仲有咩可以食

松板庫果個位係咪風水唔好
做極都做唔長

竟然有人鍾意食紅點

紅點對面火車頭反而唔錯

醉雞3月既星期56日都會開

釗記執都係預期內 越做越差

夜晚一個人食頹餐 緊係食開心
依家仲係咪好平

金花(好似係)
英皇

住附近都好少去食
雞尖好似唔錯

個鬼佬pizza真頭抵食喇

松阪庫唔抵幫
賣野垃圾又貴
執個日賣d野同開個時都係差唔多
抵佢執

講起好想食
今晚去食番個先
勿相認

我地食壽司多

唔怕貴choco duck 長洲第一

不過七月上菜慢就真
有時自己一個諗唔到食乜就會去對面食拉麵

香雪海執左未？

巴打們今晚踩過去同樓主say 個hi啦

三十幾包野飲

係咪新菜園隔離?
未食過，人均幾錢到?

未幫襯過

法國冇人鍾意食地盤佬飯

平平地海之日咪算
質素穩定地普通

依舊抵屌

新菜園隔離
人均600以上

東湖頂左嚟做

邊到係地盤佬飯?
以前廣文對面果間食粉麵都OK
D菜好好食
有蒸飯，飯又任食

覆錯

熟食都叫快
壽司剌身就成粒鐘先上到

600 UP 食唔起

華美

食過一次
真心正
但貴到仆街

試過叫盤刺身定壽司，結果等咗個幾兩個鐘

松板庫,日本城開哩D鋪緊係做唔住喇
人流多到我唔想stay起度
轉晒做KFC,吉野家就可能得

夜晚應該仲有燉奶佬
肉餅 雞
蒸魚 加辣

咁撚貴都做得住
應該有料到

另外有間成日sell十二道峰味有冇試過

係

假人流
應該做fast food 最好

今晚黎撞你

打個招呼請你食pizza

聽聞姓鄺個家人有份,係咪真

12道峰味個牌未棟出黎個時試過
冇味精真功夫
但d菜式唔吸引

聽剪髮講choco duck 間舖係自己既
所以佢間唔使開下舖都得

有狗狗狗個老闆

原來都幾多長洲巴打

燉奶佬真心唔想坐係度食

佢個西班牙火腿加火葥菜真心抵食

所以狗狗狗搬入後街
讓間舖出黎？

為食堡 華都 同埋 慧星吧對面個間 好似越食越差

有份

咪係,估唔到

btw點解會有8個負皮

我中意食魚夫乜乜果個

自細同老豆老母成日係個到食
好正

聽聞個舖位都係租既

鄺官政開架

我都想知

狗狗狗 擺後面仲好
呢個位做飲食無得輸
做寵物店係蝕左

唔識
即係官穩d兄弟？

為食堡純粹係舊冇咁難食既屎
但我每個星期日都要陪老母去食

岩呀
我都幫襯開佢
搬左入去唔洗拖隻狗出大街約好

之前張保仔咪一樣收皮

佢細佬

好靚仔個個
第一次見佢係官穩選區議員個時

X2
外父外母好鍾意去哩間

張保仔都唔撚係做生意
位又少又唔憂做串客
野食普通markup 超高
抵佢執

為食堡係邊？冇試過

豬士家對面

叫今晚叫哩個pizza既應該係巴打

佢唔撚識做生意

張保仔果段時間搬左出去
冇機會幫襯

其實之前係根記對面
以前杏花村果到間酒樓飲菜都唔錯
無啦啦又執左

明月him對面

光仔記唯一最好食係炸大腸

漁宴個老細拖左半年糧之後一野摺哂
臨執個兩個月d野食服務西到震

明白
以前會賣好似大阪燒既野都幾好食

同意松板庫果個位應該做連鎖快餐店
細個開過百佳，都做唔住要搬

冇左星光長洲已經冇真大排檔了

豬紅韭菜都ok既

屌 諗起間啊翁
明明舊時係公廁個邊開 都成日爆座

點知一開分鋪 同 一搬出去 就開始閪到執

大阪燒係隔離黎 漢娜
佢鋪外係賣餃子

新開食crepe果間都出色wor
$35用movenpick

邊度??

通記直上果條巷
生果店對面
後生仔開

唔錯

Up唔到圖

早排仲油緊油
咁快開左?

搵日試下先

新年前已開
$35抵屌，趁未比人報好快食

之前既在水一坊宜家開左係李桂珍對面
仲試緊業 個位做呢啲唔知幾時又執呢

講講下其實都幾多野食

反而個間"啡寮"唔錯

但考慮到有D多人,有D唔做夜市,其實選擇又唔算太多

大新街其實都有唔少野食
有間又賣生果又有得食飯都幾平

靚靚?
平又唔算,可以接受喇
下午茶會幫襯,夜晚可能有其他選擇,未試過

CLS, 連登咁撚多長洲人

開返個連登tg gp

點知個個都識嘅就好笑

無野好食 通常食埋先返

準備坐4:45番去

地盤佬飯我係指

燉奶佬 滋味館 呢d 蒸飯

火車頭 蓮香 heima 滋味館 燉奶佬 肥妹 醉雞 基地 pizza 金花 漢娜 新菜園 多多

btw 長洲飲茶越來越冇選擇

華威而家閪到震

由佢一開始有茶飲我已經覺得佢閪

未幫襯過
冇左魚宴已好少飲
漢軒果d又唔好坐

我好耐無去過
但景係幾好

講野食漢軒應該最好架啦

但真係唔好坐

淨係食漢軒
不過得番半間

漢軒唔知係唔係海鮮價，我食3籠野收我$7x，我外父去食差唔多野收佢$5x

我諗應該係夏天，露天咁擺
都真係幾易變壞

如果未入夜,甘泰後面個檔都唔差
我成日食佢地個玉子燒

有時收工都會屌番個手捲

一盎飯加個點心都收我$40尾

突然想食炸大腸同雞煲

岩岩落船想去，都要排

細個去翁創興食叉燒飯，覺得好好食
唔知而家質素點

長洲人會唔會食通記ga?
我覺得佢個沙爹牛香港第一

會

會
但唔好再推通記
人地忙到12點~2點唔接外賣咁濟

一到星期六日成個大排檔坐冇虛席

成日都覺得因為小販檔果陣用塑膠兜 依家用膠碗 無左果陣風味渣左

我都覺
但佢個蠔仔粥同炸脾真係

世界第一

以前一落船條隊長到

等成個鐘

通記炸豬扒都

以前熟客可以打去order
落船就拎得

大刀手水準回落
反而長洲人家燒味幾好

大刀手由細聽到大但唔知點解叫大刀手

講起長洲人家燒味就嬲
買盒叉燒燒鴨飯大約60$左右
燒鴨得3-4舊 其中有3舊係得骨無肉
嬲撚到我好耐無幫襯

個人覺得長洲人家叉燒太甜喎

反而成日係隔離蓮香食野 飲茶走 咖啡
中間個間炸魚皮都正

冬天個陣圍撚住佢個爐 取暖

燒鵝黎，所以比較貴
如果普通雙拼好似40蚊

通記 定 蓮香

蘇波兩年前幾好，舊年開始差咗

我係通記派
由細食到大

蓮香
由細食到大

好肚餓，今晚食咩

慢活堂聽人講屈屈地機
有冇試過

晚晚去安記食碗粉

夏天熱到濕哂呢但係

仲有以前車仔麵
而家入左鋪之後d麵唔好食

終於有個識野

不如講下有邊間狗都唔屌
蘭花

金冠

冇人講鮮魷？

得得店
而家既亞倫冰室

得得係講番本身鋪位果間?
個老細再開果間凱得唔錯

舊時釗記對面檔仔
一搬左去紅點對面就難食左勁多

有個長洲FRD都推介到此一遊, 但係真係好L難食

得得店係租碟隔離

btw得得執咗？

兩間都唔屌

我去食到此主要係想飲珍惜奶茶
個頭冇第2間有珍珠奶茶飲

果間係得得好店
得得店係新百佳隔離果間 唔知轉手之後有無改名
之前得得店個老細係紅馬隔離開左間凱得

你叫咩覺得好L難食

太耐冇食 中學先成日食
得得 啲米粉幾正丫

雞拉麵, DLLM 貴, 份量少 50蚊左右比塊蚊型雞扒 加個百佳拉麵

加多少少錢去弘廚好過 (弘廚係咪入門口左邊有張雙人枱, 野飲大大杯 野食好正果間)

好姐係邊間，粥竟然好過恩記？我成日特登起身去食

肥妹又邊間，係金冠對出路口果間食完勁口渴

lm

今日有鮮魷先得架

肥妹=慧星對面
妹姐=肥妹隔離

今日冇鮮魷

恩記頹左好多喎

識野，黃太炒油麵

由細食到大超正

多多麵?

雞尖/麥米粥
大菜園名物呀

仲有福興士多隔離檔腸粉都好出色

咁我知啦

另外，我都有兩個心水

漢那旦包飯 香港第一

碼頭炸兩都水準以上

最近又鐘意左食 長洲人家燒肉叉飯，不過好肥

近派跌打腸係咪冇做

佢個牛腸又係足料

已經好過碼頭，勁稀

街市有老味果間又污糟又冇肉食

輝叔好似冇開一段時間
輝嬸好似剛走左

輝叔應該唔做了

想知長洲人點睇威堡
中學去camp 時比佢陣味吸引到
自此每次入嚟落船後第一時間去買個煙肉漢堡

仲要16$

下午茶

食過一次通記既沙嗲鮮牛通之後，出返市區唔想再食茶記d 垃圾沙嗲牛麵

睇黎你住個頭喎

係呀真係完左，上左鋪了

威堡
讀小學果陣就已經成日食
D包好食 其他野都正常質素
係杯野飲爭D 同埋老細好惡

陀背佬腸粉真係唔知點解咁好食
當年5蚊有成十條剪開食好正

全盛時期既大菜園道係好屈機

上兩年去佢度坐底食
阿婆都話成9十幾歲人
隨時都預左走嫁喇

中興街個邊仲有間茶記同湯圓

舊時附近仲有啊伯既粥鋪 個間真係又抵屌又正

中興街木屋區未拆到拆左初期都有幾間野食下
而家個邊靜過鬼
以前玩通宵經過中興茶樓會買個包返屋企食

到此其實係食佢地個定食,咖哩吉列豬扒飯或者羅宋湯/粟米螺絲粉

長洲人家個師傅睇人俾料,幫襯過幾次唔會再幫襯

自己去買叉燒返去食,份量少,又俾埋D有骨既野,又瘦又乾
試過同個熟客一齊去買,叉燒又多又好味

另外個FD都介紹佢地個乳鴿,不過我話過唔再幫襯就無再俾機會佢地

係睇人
唔撚會再幫襯

中銀對面,金花隔離

係呀，出世住到廿歲左右，屋企人而家都仲住緊大菜園。以前新菜園都係大菜園，釗記隔離

食炒野囉

中興茶記即係中興茶樓??
好鬼污糟
不過又平又大碟

輝叔每晚都拖住呀婆送佢番屋企先再番去自己慢慢收檔
好SWEET

我記得重有一兩間茶記係個邊

而家輝叔晚晚同人吹水吹到兩三點

細個覺得大菜園係高級餐廳

因為落親去都好少人食

細個成日食
利申住得好近

轉幾次手都有食過
直到有次個湯有甲由就冇再食

大菜園有轉過手?

轉過好多次喇
最舊個version 係出面個位都有得坐
轉轉下就淨係室內
再轉轉下連個廚房都拆鳩埋整細左

哦，但之後係改左名
VER 1 果時叫大菜園餐廳，之後搬左出去即係而家既新菜園
後尾轉果幾手其實都唔係大菜園餐廳
記得有一期係狄堅頂左黎做
做做下就搬左去長洲人家個位(舊帆船)
最後佢去左開泰國野

隔離仲好似連埋有間野

有間賣海味
鳩估係老豆老母賣海味
比半間舖個仔搞下生意
純鳩估

果個鋪位之前間八記D野食味道都唔錯
係油左少少

華美頂左比人之後真係狗也不屌

本身定位地盤佬飯
覺得已經好食過華都

我見佢對面賣生果都好似搵人頂
有時番工番到頹頹地，都想番長洲開間舖過下日晨算

BTW有冇人知狗狗狗對面放晒D箱出黎共享果個舖做乜
見佢不時都會執下D野但又冇見過佢開閘

華美以前真係好食

又平 雙汁豬扒飯

八記最趕客緊係個男人
個樣笑到你心寒

以前黑雞飯係幾好食
而家我諗差少少但都係可接受範圍

不能認同更多

有時一個人早餐我都會去華美既

但lunch 真係失望過幾次就算數

有間賣漢堡包 薯條 幾正，遊客只可以外賣
佢見你熟客先俾入去坐。

又到返去揾食時間

威堡

今日食乜？

有無人都好想長洲開多間快餐店
kfc/吉野家

Fyi肥妹無開

不嬲都想有
最好2間都有

漢娜對面個間都ok，不過係貴左d
（唔係明月軒）

海寶??
唔記得係咪

如果貴應該係講緊意堡?
不過唔係對面

意堡起漢娜隔離
其實哩間都ok
我都耐唔耐去

之前漁宴果棟野岩岩起好果陣傳緊會開吉野家

唔係好鍾意佢d飯同意粉
不過佢份羊架唔錯

Thanks Ching
今日有住家飯食

係海濱亭附近果d都好少幫襯
意堡/漢娜都可以一戰？

橙色以為堅，點知漁宴

一個意粉 70+,真係貴左啲

麵對麵個男人塊面西撚到 受佢氣咁

漢娜 旦包飯 誠意十足
唔鐘意茹汁就鰻魚炒飯

焗咖哩豬扒飯都可以

意堡佢實佢個餐先7x
淨意粉50左右
我覺得值,高質過面對面
當然2者價錢double左

魚蛋佬 佢個汁真係好正

前幾日去買仲以為輸馬先係咁
平時去食多數都係個女人係出面

好似無人講過東園美食
講緊peter pizza 格黎果間
個腩肉係世界級 配酸辣湯米線
不過我多數去食魚 因為我同個姐姐熟 次次佢同講邊d海魚定養魚,但我次次去都係阿叔居多 好似少後生仔食
另外 有無人食過新開果幾間點
一間開係以前芒果王個位、一間七月附近茶記、同埋咩在水一坊

直頭碼頭有吉野家banner喎
我覺得本身真係吉野既機會率唔低

會屌客既
永不錄用

七月附近間茶記好似叫太子爺餐廳?
個餐牌好奇怪
a餐係卡邦尼
f餐會係炆魚飯
想面面俱圓又吃力不討好既感覺
味道一般般啦

btw 東園個廚房真係好撚污糟
明明賺得唔少
硬係所有野殘殘舊舊
沖杯野飲都要係雪櫃上面做

唔知阿 連名都無聽人提起過 次次經過見到咁細都無打算入去
Btw 推介麵包仔對面有間新開車仔麵
咖哩魷魚 咖哩蘿蔔 牛肚 ，同埋個辣汁都好食
又係無乜人幫襯 但聞說自己鋪 幾姊妹過日晨唔休做 所以唔係日日開

我又無咁諗 成日行入佢廚房自己揀魚
魚旦佬鳩up一輪口水飛哂落d咖哩汁你又咪咁食

有無人食過慢活堂 ，覺得如何
無食過

富苑飯盒好食

係呀以前係補衫嫁嘛
但從來都未幫襯過

有時坐係佢度望到個廚房真係縐哂眉頭

果間岩岩開果陣食過一次覺得幾難食下
唔知而家有無好轉

果間少店主又係新開果陣試過
晚餐全部要散叫 計番價錢都唔平
質素又唔算係特別好 意堡或者bnb好過佢

以前新濠記第一手果陣d野又好食
樓面又好好態度
之後唔知做乜轉左手就差哂
而家變埋咩十二道鋒味直情變左第二回事

BNB 質素如何
搞放題個時有冇試過
有時諗爆頭食咩好個時都會忽略左佢

記得個時連我阿媽都讚佢D野食好手勢
雖知道佢永遠都會挑剔D餐廳野食

你講先醒起之前佢搞放題
果陣都有諗住試但係之後又唔記得左
淨係食過佢個羊架同唔記得咩意粉
意粉我覺得好過意堡
羊架暫時長洲我覺得都係意堡果個最好
西餐既話仲有u can cook都唔錯

貴&細
味道ok

個樣好似好頹
寧願行多兩步食多多

行得去個頭,緊係食多多喇

威堡唔好咩

多多d湯底愈食愈口喝，d車仔面配料吊高黎買，每樣都要唔同價又貴，搵撚笨柒 ，食個似樣既車仔面分分鐘比佢叫價50元起，不了 同埋個老闆成日係出面食煙 好撚臭

雞串, 薯條

好,無人話唔好

所以話每個人食野既口味唔同

佢個湯底出面真係食唔到,唔係平時個D沙嗲汁,腩汁喎
我平時食個面配豬扒,豆卜,咸瘦肉都係40蚊咁上下
2個人唔計野飲80蚊左右
佢除左個牛腩叫貴D,其他餸幾蚊到十幾我就覺得算係咁

個老闆食煙還食煙但不知幾好禮貌

利申:只從我搬左去大新後街個頭,我差唔多個個星期食

咁你食多d

正如以前D人唱佢地用返D湯

巴打講到個價任佢嗌咁
明明人哋寫好哂價錢明買明賣
不過我都覺得比嗰個價食車仔麵唔抵

睇黎呢位師兄都食得好清

同以前比真係差太遠了

我覺得多多就算搬左舖味道都冇乜點變
價錢以車仔麵黎講係貴左少少
好多時都會等到下午茶先去

老闆好人又好禮貌
仲要聽好撚多歌
成日同佢吹水

講開貴,宵夜個2檔車仔面/炸野仲過份
幾年前食過一碗,真係50+埋單
車仔檔都哩個價我就無再幫襯過
連3寶都唔食

一條腸仔$6

唔洗交租都賣到咁貴(陀地洗唔洗交我唔知）
同根記，江記一樣租平到喊但d價泊得住市區餐廳，依家仲邊有良心小店，間間都cap到盡
好憎根記晚晩收鋪洗到成條行人路都係污水

根記同長洲人家都係
夜晚放狗要兜路行

個湯底果種味真係未試過係其他鋪頭食到
係有D咸不過我覺得仲係接受範圍內
不過比個仔接左手之後辣左好多
唔叫牛腩既話叫3,4個餸40蚊樓下又唔算好貴
都係同蓮香差唔多

講起個價任嗌
新菜園D炒粉麵個價真係任佢嗌
唔同人收會有唔同價錢

辣左先正

食開多辣

點解無人提青樓
我覺得幾好食

大辣同好

份半烏冬 / 豬扒 / 雞翼 / 2份BB / 大辣

嫌佢啲嘢有點細份

今晚又要OT
有冇人報告肥妹有冇開

2份公 雞尖 雞翼 菜 中辣
舊時中學長官成日食

長洲用咩寬頻上網？

而家開始有光纖
不過未覆蓋哂全島
8mb/100mb/300mb/1000mb

我得8mb 屌

8MBx2

我到鋪左光纖但未上樓SOSAD

起碼都有個希望呀

識食一定要食張記早餐 包你清腸胃

呢間的話，而家紅點對面唔係佢地開，轉左手好耐喇喎

食左十幾年都未出過

plan 緊下星期入長洲

企開啲啦

長洲食得過既鋪頭真係唔多，大部份都係劣劣地。

食得過既一係碼頭左手邊間印度咖哩，一係觀陰灣間風帆餐廳，前者印泰食品唔錯，後者對住個海好好 hea。

利申：住長洲 over 十幾年，剛上年九月頂唔順人患搬出新界。

另外西堤𠴱邊有間 heima heima 都幾 hea 幾舒服，唔知以為去左日本 d 餐廳仔，呢間可以一戰。

仲有間叫青流食泰國野既，細細間又不定期開，食唔食到就睇運啦，佢賣既野唔多款，但夠精。

我搬之前都執左啦，我試過一次就真係唔會有下次，佢標榜食得健康，但 d 食品就絕對淡而無味，食得受罪。

wow 閒日入都唔得

入過你就知驚

真心唔介紹人入長洲

即係又貴又細碟?

好啦講返飲食算

邊有咁多飲食講呀....

吹吹下就變左長洲人小圈子討論區嫁喇

青流 d 野食偏細碟，但價錢相對又便宜，但如果會食埋甜品就啱啱好，

有冇長洲人食過美廉？呢間野大大話話都冇做十幾年，到而家我都好掛住佢 d 碟頭飯，呢間野仲向到既時期長洲相對地冇咁多人黎。

食親都肚痛
無一例外

佢個粟米雞絲飯真係只此一家
就算之後比個仔做個時都重係好好食
執左真係大家都冇口福

ching識食
成日返屋企嗰陣撞到老二

竟然有知音人實在太好啦。

我最鍾意佢個咖哩豬扒飯，個咖哩汁整到好似日本 d 湯咖哩咁，豬扒又入味又冇比梳打粉醃到爽得濟，後期佢仔女向隔離開左間食西式既，每逢聖誕元旦個 set 餐真係勁好食。

但我上年向新菜園餐廳老細口中得知佢過身冇耐，睇佢本時精精神神老當益壯經常見佢向觀陰灣附近 d 廟度練功。

d 記憶返哂黎。

好掛住三川

美廉粟米魚飯 / 咸魚雞粒炒飯
三川D飛碟

尋晚肥妹冇開
頹到去金冠買排骨飯

好似冇討論過漁樂?
試過佢個魚湯同炸魚仔都OK

無,硬係覺得佢地出面班友入嚟開,呃飯食咁

漁樂似俾出面入黎長洲既人食

係 咁貴

姓孔班人開, 以前係隔離鋪位開菜館

擺明做遊客生意，食屎啦

淨係dj marco 個名都夠客做生意

姓孔唔係江仔記咩

有冇食過先?
以食論食，味道唔差

試都冇興趣試

heima heima環境真係幾正

星期六終於試左之前巴打題議個間食pancake既野
其實只可以話ok,不過我老婆就好鍾意,星期六食完星期日又食一次

係咪多人到嘔?

女人實LIKE，我女朋友都好LIKE

邊間

幾個客者,ok喇

根記,u can cook對面個條行仔行入去,生果鋪對面,涼茶婆婆個位

有呢間野 真係唔知

新開架

以前有食開喜萊, 但係依家差左。。以前最鐘意食佢個雞扒飯加日式燒汁, 依家d扒又薄又乾, 最後放棄左。

嘩。。。依家d糖水舖就黎多過餐廳。 誇張到呢～一年開幾間。

不過都係做遊客生意

好似有間開係街市仔往匯豐方向條窄巷,

加埋有冇十幾間? 以前食開天然, 轉手後就冇食啦。

天然轉左手都應該成10年

聽人講新濠記果面就黎開間新既泰國菜
不過唔肯定係邊個鋪位

尋日頹食麥記FEEL SAD

Really? 開唔開夜晚先? 夜晚真係好難搵食。 連雞煲都走埋, 以前夜晚有時同朋友落Morroco 飲野, 可惜本人唔飲得酒。 依家好d, 可以落新興街糖水舖坐下。 平日都可以坐好耐。

已經1星期有4日都係老麥。 食到唔知食咩

夜晚宵夜其中一樣

住咗長洲十幾年夜晚真係冇咩野食

呢檔狗也不屌

去根記好過哩檔喇

根記好食好多

有時收工太夜。。。根記收鬼左

炸兩係ok, 至少夠熱，皮薄，好食過出面粥舖十蚊碟擺好耐果啲

其他所有？不了

D粥稀到好似飲水咁

岩岩行過先知間靚靚餐廳係茶記
一直以為佢係賣生果同甜品

炸兩成日冇果下幣呢！ 多數食叉燒腸, 好過冇啦

佢轉左好多次款，依家食飯咪幾好。 食甜品唔係去甜咪咪就係去冰室食芋圓

個名真係 靚靚餐廳 岩啲毒毒去食

兩公婆成日找漏錢俾漏野 唔敢幫趁佢

十二道峰味變左泰國野

個晚出完街返黎見好多花牌, 原來係果個位。

峰味試過一次都怕左, 難食到爆, 又冇奶茶咖啡, 騎騎呢呢

睇過餐牌 好少野食 得兩道飯

諗唔到食咩…又食左M記

btw, M記妹妹好似愈大愈靚

有啲唔敢同佢買，揾番個肥毒買好過

邊個妹妹

怕妹妹咪買早餐搵m記嬸嬸

噚日真係痴撚線,人多到呢

開始有人拜山
黎緊幾個星期日都係咁架喇

果兩個孖妹

有孖妹咩

屌 漢軒海鮮價 呃尻人錢 唔撚柒食佢

幫襯咁耐無問過價

食咩海鮮價

就黎復活節大家諗住點過

有人介紹喇
復活節實人山人海咁,正呀

連依D內街位都塞滿人既話

估唔到有人吹奏

玩完啦，復活節真係唔好出街

只係搬出長洲半年左右睇上面 d 新鋪真係愈睇愈陌生。

食過 食左半舊就dum左 好一般 比啲朋友吹到好大好食

每個星期都要食碗多多面

同女友既定情地方係長州
來緊周年紀念日會去住一晚 平日來
想問下有冇咩好食既推介下？
平時都係食d好岀名既大魚蛋 芒果糯米糍食到悶

上面講左咁撚多間你自已睇下啦。

長洲可以食既都差不多講晒

多多真係好正, 個辣又好食喎

記得唔好幫襯海龍皇就得

佢都係食返大魚蛋芒果糯米糍算，反正個 post 有咁多料都仲要伸手等人 serve 佢。

坐係出面慢慢嘆好寫意

呢間真係痴線，夜晚綁住晒D狗係單車到

黎緊1號拜完山又可以食

以前行過海龍皇都好鍾意睇下中伏食客枱面 d 食物賣相，好多都好似中左幅射。

好多年前聽講過佢唔聲唔聲收人卅蚊碗飯劏遊客

個朵臭到連遊客都知啦

仲有好多水魚

唔緊要，抵鳩佢死，遊客冇一個是無辜的

咁又唔係,個間野早D摺好D

以前一般回家多數都係新菜園吃飯，呢 d 時間可以搵食既真係冇乜得揀。

去長洲只想環島遊,對食真係無乜興趣
見到咁多陀地咁講搞到我都唔敢入來

Lm

我保證遊客入到嚟見到人山人海,佢地都唔好受

有冇發覺有返搶包山後長洲開始淪陷。

好似係SARS果排
D人成日話要去郊外離島呼吸新鮮空氣

冇咩好環

我記得搶包山未復辦前長洲旺極都有個譜，後期真係連閒日都多人。

自由行同香港興起＂行山＂

我之前住龍仔村，出入都會比人問路話東灣係咪呢邊，女友媽住山頂道，成日都有外人行入屋企花園影相，最後要棟個告示牌都一樣間唔中有人行入黎。

下，花園開放式？告示牌冇用d人唔理

今日條街多人到

屌你老母又爆船又唔撚開加班

我試過平日5點8船出去
早10分鐘爆船 起碼有5,60人上唔到船佢都唔加班

個個月課金買月票都冇撚用
一早爆左連閘都關撚埋

聽聞食得樂唔做,係咪真

有冇人朝早返工食碼頭啲車仔麵檔？

一星期食一次

食邊間

碼頭望過去面包鋪右手邊果間

個間好冇食

轉左早餐既恆美 好撚大份

有冇人食過 麵包鋪左手邊個間好似轉左手 啲人唔同晒

正正常常不過不失咁

有時飲到朝早5點會去呢間食早餐

蕃茄肉碎加豬頸肉公仔麵

長洲必食 允升紅豆沙
其他野都好食

一講起就想聽朝去買黎上船食

試下我講個配搭 十分正

聽朝決定食恩記栥飯
頭先係出面見到個po講就心思思想食

飲到5點多數去食蓮香
不過近排好似轉左手

其中一D人轉左
我都覺得轉左手

出面有花牌應該係轉左

點解之前無生意 成日見隔離有人排佢無

右邊個間好似平1,2蚊
野食我以前會比較鍾意左手邊個間多D

以前個手整衰晒 食麵比匙根
唔明轉左手點解仲用佢個名

有冇人試過恩記夜晚泰越小食

新開我都想試

btw, 其實一直夢想恩記開埋晩市

夏天食應該好熱

留名等包膠

就黎太平清醮

想食m記個包 未食過

Dry包？
細個食過覺得

頂，漢娜係咪加左價，旦包飯要$56，想食餐好啲都唔得

琴晩已經食左m 記

陷家拎，又到左成街曱甴既季節

食個飯盒都要避黎避去

我覺得漢娜蛋包飯個豬扒好難食

碼頭邊

真係好撚多'
早兩日有死老鼠TIM

今日係咪迫死你地

劉名

今年打醮人好少
爽WOR